邊位巴打坐106巴士播歌

呢架巴士要坐成個幾鐘
原本坐坐下就恰著
一聽到有人播願榮光歸香港就醒晒
今次應該係第一次比人嘈醒都唔會燥
加油繼續播 最好日日搭車都聽到
香港人加油

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

係咪你播架

推 希望坐其他車都有人播